以為自己唔會對個水泡動情

我個水泡同我原本個女朋友好fd,兩個真係兩姊妹咁。但係我原本個女朋友好乖女，而個水泡就比較淫底。
咁幾個月前同我女朋友鬧大交，佢頂我唔順，話我成日唔信佢佢好大壓力，原本我都以為有得掹，但係佢同我個水泡傾完之後就好決絕，死都唔肯一齊返，要做朋友。咁我都keep住有同佢傾計，但佢真係唔再當我係男朋友。
接住落黎個一個月我都好絕望，日日都好唔開心，想喊都喊唔出，好彩水泡係接下黎個個月成日陪我傾計，又同我出街周圍去。我先冇咁寂寞。過左冇耐我同個水泡一齊左。但直到個陣，我都仲係好掛住之前個個。對個水泡一d感情都冇。有時同佢出街都會覺得有d煩。
但自從上個禮拜同佢扑完之後，我就慢慢對以前個個唔上心。越黎越愛個水泡。終於到而家我進入比人撚狗既狀態。佢成日都話我地好對唔住我舊女朋友，跟住就若即若離咁，搞到我個心仲痛過之前。
點解我唔愛你個陣你就痴撚住哂，搞到有次我差d想打撚柒你，但我愛你愛到入骨時你就要撚返我狗？女人真係好賤格，全部都只係沙包，肉便器，家務機。

佢嫌你下面廢

冇可能，直到而家我地都keep住有扑野，但係佢就乜都唔想講，我覺得自己好似做鴨咁

好想打女人了，打到d m血係個鼻度流出黎

勁牙清

事實證明 男人下半身思考係真既

我真係好愛佢⋯

唔吊可能沒事 一打通左就淡了

反而係男人比人中出即飛 唉

男人比人中出 玩咁重口味

試下再搵個浮板

得啦得啦，企開啲啦屌你老母

樓豬祗係一隻肉便狗

笑右

根本係你班港男垃圾，平時寵壞哂d女，如果好好管教就唔會搞成咁

女人真係要拎黎打同糟蹋

笑撚死
原來用下半身思考既垃圾有資格鬧女人全部都係雞

幫你highlight哂D重點

係男人都鐘意屌閪架啦 根本男人由慾生情 女人由情生慾

男人就係淫蟲

Andy siu?